[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (457）

派我羊大錢

快

慢

羊錢 c

客快禁屌返兩粒先

好快

沖涼

心臟好健康

LM

即場角細

今日贏推落去阿記到

8.5角大號要開出了

半大

準備即場入角4.5

有冇人睇緊

9.5b

有得睇咩 要上fox sport網？

主似伏

主贏個3:0先啦

客快入唔該

主比人射2次門

主隊好似比人SM緊

雷凱恩人體大爆炸柏斯波利斯必勝

下盤 讓和

0c on99

主隊ng好似100%咁 本身都1.4仲要落飛

唔撚信唔贏

又無角又無波入

阿婆波

算啦.
10分鍾都無角..
唔似會有角..
角大既叫到完場都未叫到
等下場

上盤已死

係

贏大錢派我

之前全部亞盃都無角

必勝

半大呀

主盤：1,2,4,5
客盤：3,6

角大已死

客first goal

7.5入唔入 有無大神

開個9.5黎跳船啦

不過角大死lu

邊到有得睇？？

想g

Jump

1c

羊派我

停c 唔該

客屌打？

有咩好睇
唔知第幾級聯賽
同學界差唔多

係呀 快allin 客

客入波啦 刷乜鳩角

9.5s 得1.5

-9C

Corner b

買得大既手足自然要睇住場波行住

已經買咗一注下盤

要派我喔恩地b

佢地應該屌打港超

準備入8.5

三上
開出!

全大

係中場踢來踢去 垃圾波

All in 客

唔垃圾點叫亞冠

好想跳船

入咗角大

主隊憑乜野讓咁多

感覺主入了

客 goooooooooooooal

蕯姆加耶特好波

黎m

好日唔玩角大 一買就冇

角大針

未驚過

刷角呀

請主隊立即入球

廢到咁

紅色3隊撚屌主攻又唔識攻 屌

上盤想跳船

估計應該6-7角咁上下

主有二倍即入手

客勁落飛

2角

2c

3c

兩連C

3c 刷呀

今晚三上快艇有冇人坐?

入未

allin左半大 要針了

主個勢應該準備入波

-7c

得番2k 即場買咩好

客就入

有冇link?

2.5大

Goal b

上盤集氣

感覺引緊角細 係咁做返個8.5高水

1.55 下一隊入球好似通常都穩開

收到

主隊個龍好忙

主隊唔係圍攻 水又低 買客仲好

4c

封盤唔入波

入先得㗎

4c gogogo

2.5大呢

角大又有返希望

屌你老母4c都要入波架主隊

主隊似番D樣

又一場角大

-6c

阿奴大波有冇同路

唉
9.5 8.5 7.5s入左

個角細落飛好似冇開波果陣咁急

做咩咁唔小心

中晒腳都唔吹

賭錢落海都唔好咁

又出事

所以你針了麼？

垃圾波買咁大

18948872

出事架嘛！

跳多左一格都係屌多陣先

大戶

仲要5X1

一發狗死發發柒義

開到2.5大派1k

Lm

上樓不是夢

要留了

lm

主勝1.75 我買盤仲要讓平一先1.73

lm了

我

已經入唔翻了。。。。

會否no goal?

留名

半場前整一粒先啦

點諗到咁買嫁？

入咗小注客ng

收到！兩隊上呀

中！

角呢

扲啲尾數玩下

19000尾數

冰封角呀！

尾數

all in 咗半大

停下c喇

主開始禁屌. Gg

5c

-5C

加油

做盛行

12m

派散紙ok?

點解又有人自爆

主12m

12m!!!!!!!!!!!
買撚左半主 入呀屌你

咪撚飛機呀屌你老母

變角啦 唔該

柏斯波利斯 0/-0.5 2.5大 10c-5

6c

客隊俾逼害

入左先啦

8.5s 開到唔賭一個月

12碼？

睇錯sor9

yes

12碼 gogogo

開唔到呢？

入？

Ok

賭足一個月

兩分波ok?

入唔入啊

唔撚入屌你老母

miss

missed...

Miss

射左未

嘩 咁撚敗家

屌你

哈哈

笑撚到 咁樣射

Miss,半和

飛機

Missed

都估撚到

chip射射左去半空真係幾難

我屌你老母 兩個12m都唔入 你老母 仲要成隊正選

兩分波， 每邊一人一分完場

夠膽死主FG 1.06

柒到

踢到咁 學界仲勁

12M炒到上天好撚野

2注7.5s 1注8.5s 2注9.5s 開到哂
我祈禱

岸撚久咁都冇貨交？

12碼都飛機 食屎啦

Goal!

咁多位大佬 岩岩多手入左15倍無入球 開到派一個100

半大食撚哂屎

我goal你老母

吊你老母

MISSED
BTW,個龍門係咪早左離線

me

大家可以大手ng 客

Ching心臟要加油

我屌..照留名先

留了

屌 真係俾你地講撚到miss

Rip

主隊咁廢架咩

豬

上盤西隊

唔係唔入下話?

同埋頭三場9.5s 都派一個100

係呀

( Show Blocked User - 非洲古里路 )

非洲古里路 #46042
=
偷飛撚 貼飛撚 扮大户

12碼唔入大家都知之後會發生咩事

\|/

-5c

g持

對家入

block

應該客其他

Me

買即場主

半和

我諗幫撚哂主隊
咁都唔入就死啦

我之前唔知點解block左佢

最後入咗7.5s你叫我如何是好

( Show Blocked User - 非洲古里路 )

非洲古里路 #46042
=
偷飛撚 貼飛撚 扮大户

波Post害蟲

幾時先肯高啊

客會goal

仲有咩波好買

之後主反cup
所以2.5大 for sure

7.5s 8.5 9.5s 開哂
派3個100

打緊咩水準

支持 但唔睇好

下半1:0 和和氣氣吧

另外黑巴差你100 聽日入

似係九個岩岩好

2:0 啦唔駛講咁多

屌 一直唔記得on99

屌老母 明知要搶分 都要踢到咁 無眼睇

2:1

喬b派錢 羊好多？

2:0啦

有無得轉賬？

好多次唔入
一心急一個反擊 88

流水派好多

無 聽日入啦

唔多呀唉
求好朋友集氣

柏斯波利斯 0/-0.5 2.5大 10c-5 屌你老母要贏啊 我條3x1啊 屌你老母

求派

我唔出聲已經係集緊氣

嘩 沖個涼姐 客做乜鳩俾人12m
好彩頂實

初盤平半架？

1145 有冇人陪我踩伏下盤

歷基韋亞

輪完巴塞老母 今日輪主隊老母

初盤平半？

派唔派都會幫you集

開2.5大 派2000

快過你 wakaka

all in 10.5b？

屌 打錯 sor

又要留了

跟住中我

要lm

一球盤開波

-.-凸

苦主

Lm了

呢場波都咁多人買既 大家加油

2:0 全世界開心

半5全5

柏斯波利斯 0.5/-1 2.5大 10c-5 入波啦 2.5大 我可以唔要 但要2:0啊

嘻

分ok?

入左$2000 10.5b

All in 即場主

60分鐘開2.5大派4000
70分鐘開3000
80分鐘開2000
90分鐘開1000
絕不走數

希望巴打中左先

不了 要幫小喬嗌

留

必須推

Im

第二場，上盤再上船

Ok gun

希望你地都中

我問咋

11點9果場讓咁深係咪ON9
客勝5.75
最多都係讓低水半一

皇蘇

希望下盤開埋

我lm

買主lo

包爺

留明支持

Lm 我

要留

主隊立殺 唔入波就輸撚埋佢啦
利申+1

羅師傅幾時出黎好

睇定D先 通常讓咁深都似開到 但主隊分組賽績包尾

叫我買大那個 中左派你200

大家幫手嗌嗌爆2.5大 等派錢

求下你一定要

多謝先

我 大呀

叫爆2.5大
手足派錢

客快入三球

我我

入波算 咪刷角

我我我

我入左
2注7.5s
1注8.5s
2注9.5s

第3場 好罕見咁馬會和波同客勝賠率都高過365...有咩啟示

支持

分散每個巴打100
多人受惠

希望各位巴打都羊

其實係咩原因愈早2.5派愈多？
巴打諗住每個時段入一注？

開哂5注

呃人買主

[black] [/black]

主中眉

主隊差D輸埋

開哂私人醒你100

屌！！：

都係唔好
約出黎食飯

狗會好撚奸 第3場咁鬼既 [-1]仲好分過[-1/-1.5]

達哥一關打左6次

同求

第二場個9.5S吸引 入小小Check下健康先

客超級單刀右腳kick左腳
假撚到

屌你單刀唔入

做乜鳩

加油阿巴打們

呢場假波指數係幾多

7c

7

第2場 0:1

2330 0:1

-3c

上盤輸死幾多人

二場 0：1

9.5s

主禁屌都比人秒

客三次單刀
臨射壓低個波,慢慢地比人keep

歷基韋亞cup

下盤盃 一陣識買

愛你

刷角

第2場主要3粒

屌你老母

8c

卡塔爾第1比伊朗第10屌打

8c -2 快

Ok 分析得好詳細 100%假波確定

2:1輸半OK?

你老尾2330就9分高
2230肯比貨未

角細大波GOGOGO
第2場請CUP

刷多兩角先有貨交

頭場初盤係咪做平半 想買無柒頭

7.5s已經爆撚左 但係仲0:0

-2c

第2場主廢到

第3場決定買主了 唔信個下盤有咁筍

講多次心水 好似有巴打跟晒？
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

角我唔驚啦，個2.5b呢

10,30個主場好嘈

入呀

第一埸-2c
第二場-9c

改完名未

2.5大 巴打贏錢 我就收巴打派錢 上

加油阿入球手足讓球手足角球手足 都要羊

9c

9c -1-1-1

柏斯波利斯 (主)0 : 0艾雷恩
計算錯誤..
估唔到主隊係刷角好手

9c好似

2230 -2c

-1c

10c收錢

角大糕

10c

痴撚線..
是但一腳都刷角

10c已goal 收工

比多個c黎

9.5b cashed

屌忙緊 角球頂撚實

你個名

10c都唔撚識入

主好多攻門

10.5gel

鳩買左半主

刷角既速度..快到365都跟唔上

艾雷欣9.5 @2.08 $500

希拉爾[-1] @1.82 @1000
第二口gogo

第一埸9.5b⭕️
第二場-8c
第三場-10c

難分真與假

點解第二場入球大細仲有4.5買

無入到角 係咁刷

個人認為..
馬會派錢

推毒男個波

睇唔到 下次私人比ok?

正氣d啦
2230全組都大波今日先黎細波

第2場9.5s 心臟準備開工

有心人就見到

3個

學撚埋d衰野

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
形勢大好，今晚再強勢回歸
先出三場
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細

進展良好

第一埸9.5b⭕️
第二場-7c
第三場-10c

主隊11個畜牲 你地入唔入呀

打唔打機 有lol料

只要d角唔好似第1場咁快 有得逃生

7774 10-04-2017
23:50 角球大細 星期一 1 柏斯波利斯 (主) 對 艾雷恩 (客)
細 [14.5 個] @ 1.43 $750

$750.00

第二場對了

紫蛇對了

下盤頂住頭場

艾查捷拉

[-1 / -1.5]

又比人屌打

救命 班西亞狗把握力好d應該勁過唔少歐洲2線

聽朝返早

亞盃唔係人玩

咁都冇12m+rc

客隊又派膠想送12m

屎達0有把握力同美斯差唔多水平

頭兩場主隊壓住踢都入唔到波

單撚哂刀係後面撞鳩人

龍打人

11c

7774 10-04-2017
23:50 角球大細 星期一 1 柏斯波利斯 (主) 對 艾雷恩 (客)
細 [14.5 個] @ 1.43 $750

$750.00

頂住呀

放水到想送埋比主
球證唔受

球證直屌+1

2.5b好想針

佢係邊方面都廢
連強項扭波都廢過美斯好多

踢到波既都

今日4x1亞冠全角大求翻身

客買左主
球證買左客

唉
又輸
救命
有冇巴打幫起機

10.5cashed 下盤/讓和

主買左客
客買左主
球證買左和 球證贏

BB

第一埸9.5b⭕️
第二場-6c
第三場-10c

下盤

第2場應該會爆9.5s 等跳船 祝你成功

全大已死

又狙擊

11:45 五五波讓球半 傻的嗎

追和先再叫了

又買到伏波
抽到派又比人走數

乖

灰到...

客2打1,,,唔交等人偷波

7771 10-04-2017
23:40 角球大細 星期一 1 柏斯波利斯 (主) 對 艾雷恩 (客)
大 [11.5 個] @ 1.75 $1000

$1,000.00
CASHED

頭場客隊有韓仔應該同球證有親

射到咁正都要輸角

頭場d角咁易有既

上次半大
今次搵場都難

12c

Fake

14-15c

買第2場反CUP好似仲實際過買第1場主WIN

超燈

有冇巴打幫起機
或者有冇水出

針鳥

最多和
唔似CUP到

Real

同意

和了

CUP CUP佢
第一場唔該入下波

得1.5x都懶得買

今日啲波咁易玩

歷基韋亞
半格都殺

亞冠d上盤真係得啖笑

頭先入唔到十二碼條友真係要拖去場中間俾球迷打

唔通齊心半和

艾查捷拉 [-1 / -1.5]

0射門

早知唔玩亞盃 我提早收皮手足 玩唔到啊妓

第一埸9.5b⭕️
第二場-5c
第三場-9c

幫你買

同我頂埋佢

上盤全收皮

刷多角

lmlm

CASHED

又做返14.5高水細

13

又頂唔中龍

我跟晒

13c

15c ok?

真係跟晒？ 純粹自己鳩度 唔中必屌

真係跟晒但我買好細

2230紅左個

lk

全中....

仆街了

Sor 2330

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

主隊d頂波應該無得再差

Cupped

冰封角球

2330 2.5big

古1:2

BB唔理我

3:30 41 里科威亞 2-1 胡澤斯坦
CASHED

2330 2:1

CUPED

事後夠未

又中好勁

好眼訓 想訓了😖

應該唔夠我細 頭三場3x1 $50 後六場6x22 $10注 小注怡情

唉好撚伏
原本係想要2230大波2330細波二選中
原來係輸撚硬

已cup

我都就了

巴打幫手起機

我屌你老無

頭場好廢 屌足成場都無入波 好似踢學界咁

頂住呀

爆埋13.5

有咩問題

14c

事後得黑單屌 波po變了😭

頭場入啦快手

救角

屌...頭場一球都唔撚入
12M都唔撚入
仆街死啦

22:30 83 柏斯波利斯 0-0 艾雷恩
頂到14.5細..
我買晒 艾夫斯堡

交比大佬屌了

第一埸9.5b⭕️
第二場-4c
第三場-9c

冇力屌
有水又唔一早講
又貼事後飛

頭場同我頂多幾分鐘

比多角禾

唉 係咪得我輸

D人唔派....唔知想點

冇入球頂實

不了😭

Ching 15倍ng?

呢句真

辛苦了

師兄買咗咩？ 記得今朝同你屌波

唉，頭場主隊之前3場無論買佢定佢對家都輸錢，今次又買撚左佢

邊撚柒個事後 上水了

歴基

下次醒d一齊買和

上面

第一埸9.5b⭕️
第二場-4c
第三場-8c

15C

15c

Not me... 我一早放低咗心水

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

交比你了氣勢巴

2230下盤 2330即主w 頂住

7771 10-04-2017
23:40 角球大細 星期一 1 柏斯波利斯 (主) 對 艾雷恩 (客)
大 [11.5 個] @ 1.75 $1000

$1,000.00
7774 10-04-2017
23:50 角球大細 星期一 1 柏斯波利斯 (主) 對 艾雷恩 (客)
細 [14.5 個] @ 1.43 $750

$750.00

平手離場

過兒燈水
基斯迪辛德[0/+0.5]
艾夫斯堡入球大

含撚啦 主隊

角球NBA

紫蛇

16C

16c

追屍的都肥哂

16c 中位數角細通殺

85分鐘買15.5大 轉個頭16

你個主幾時入的

屌以後踢到80分仲係00嘅要腰斬

派錢就批准事後
有冇派

jump了

玩留

1130突然爆角

屌...輸到仆街。。。

唔好同我搶ok?

派比我啦

cant

第三場突然爆角

多謝馬會

未比人派過

半主

一開見到15c

補時入啦

17

未

0:0 1:1

1 3場大波
毛都冇條
頭場半主 12碼又飛機

乜柒都爆晒

x2 me plz
幫你含

第一埸9.5b⭕️
第二場-4c
第三場-5c

白籣恩 朗斯 阿狗 盤
夠錢買一個 求起機

16.5都開埋

好似好唔正氣咁今晚啲波

10c好停啦

我前日抽中派 都比人走數

1030快啲完啦

15倍巴派me

射爆巴 我心入面幫你嗌左好耐頂實

加一

講多次心水 好似有巴打跟晒？
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

頂實

串起

五倍幾
買咗三次都買唔到

個人覺得盃賽勿大注

宜家仲驚緊

果陣都就收盤啦 好難買

派我bb馬壯la

屌，頭先買2.5細㩒極都買唔到

病態巴派左100俾you

10c已經收貨 冇追加

差一分鐘

又內定

入一粒 ok?

一次 沒了

要抽中我呀！

病態巴好人

病態巴超好人

No goal巴打

頭場主隊正垃圾 成隊斷腳啦

2.5大針轉ng

同路，訓醒收錢

2.5個陣入咗

完場先黎打交

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
形勢大好，今晚再強勢回歸
先出三場
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細

衰多手
1點重新出發

Nice jump

巴打要派me

完場

輸

好癲

生性啲啦仆街半主啊

多謝巴打
頭兩關已中

15倍果位hp ball

杏晒家剷 求派

same

第三場頂埋佢

頭3場買角細 都要屌爆個平安鐘
唔係幾岩我玩

垃圾波 番去含撚啦

射爆巴 我咁有心記得你

潛已水

第3場主入返球先喇喂

唔撚派錢 貼咩事後飛 屌你老母

15倍巴派我

西亞佬好鍾意刷角

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細
Aik
白爛恩

黑單霸氣

都唔係好明點解啱啱先贏完你3:1仲有得受讓

講真 呢種面皮厚到屌都屌唔入
直接封

還我血汗錢

唔係盃賽喎

有冇水跟

贏幾千蚊都唔派 貼飛博咩 博屌？

有冇巴打幫起機

Agger
你話出左水都算

出事後飛攞彩

派100
抽中紫貝巴
留email

阿仙奴 俾就俾左你 睇你造化啦

我都唔明點解會要上盤

見到頭場通殺 打後都睇定D啦

笑撚死我

最後200 allin

師兄好波

紫貝乞人錢？

主仲要3戰0分

波po近年十大笑話

紫西叫你轉派俾我

半7

題外話 霉西GP摺左未

?????????乜鳩

睇清楚未

第一埸9.5b⭕️
第二場-4c
第三場-3c

角大
岩岩補飛買 -6c

0:0針

Nogoal抽未

中肯😂

紫貝點會乞人錢

all 唔all in 啊妓客好

睇好水晶個勢

買水晶宮啦
仲買雲加咩心態

唔all幾時all

4月都唔買阿仙奴係咩心態

成班傻鳩 雲加贏撚硬啊

無你點贏

想知買左幾雞野亞假位巴打仲健唔健在

偷圖狗黎

咁原圖係uwants飛？

500一注輸左5注

升班馬打上季第2 初受平半

豬咗廿注 點睇

一鋪過輸哂了

開季係正常

第一埸9.5b⭕️
第二場-2c
第三場-3c

輸左好多,求水

岩岩u23有助攻

白籣恩上盤

No goal幾時抽呀

第三場讓最高球半，又一球都冇，不識賭了

輕鬆啦
今日亞冠劇本係角大

我心好痛

唔好伏我

基xxx德

同2和b一齊成世踢u23啦-.-

依家場角點睇？

見到5x1全主 19000 真係笑撚死
點解可以多散銀到咁

賭冇必勝 只能提供機會高嘅埸次

SAme

唔好賭亞冠啦

你成世慢閘

又岩既 每人度波都唔同

對了？

射爆波波子，求派起機

3x1亞冠 尾關上盤0:0緊

無人派 針了

個盤開得岩岩好 定覺得岩岩先開個聯賽 唔買

好難買

應該入到一球

歷基韋亞希拉莉

2330下半場ng吧
利申冇買

應該贏盤

尻買角大就贏了

我入左500 11.5s
仲捻住逐注追

第一埸9.5b⭕️
第二場-1c
第三場-3c

好多大蛇

同路

刷角波買角大穩陣

我10c就夠 希望大家齊齊羊

第三場入左12.5b 無懼半7

抵啦 好人好者買角球

10c了。。

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場-3c

角大日

11 追多注S收工 冇眼睇

又爆痴撚線

小喬唔好追細

唔係咁on9 追第三場就停呀

5大
6客
9客
10大
11客
12客
13主
14主
15主
16主

挑戰下 中晒/斷一 派100
希望翻到身

華西(300%)
奧斯達辛斯
拖肥
雷加利斯第三球
梅赫倫
白蘭恩

比d水我

2330 14.5

12c你老母

1 接納

8299 角球大細 星期一 2
歷基韋亞(主) 對 古澤斯坦(客)
角球大細
細[13.5]@2.04

$ 700.00 $ 700.00
一受就C

G持

諗住買13.5b 買左三次都買唔到

仲追細做乜

多謝巴打
我訓了
希望巴打你都中晒派我起機

第三場半7力量